都幾肯定李榮浩老師係黃

如果係小粉紅既話點會搵楊丞琳老師做老婆

你地又屈錯人

老你老母